時事台班傻鳩又走火入魔 話ptgf既post係想轉移視線遮掩其他新聞

仲要有幾百個正評

十足十以前舊登咁 話開其他post係想分散注意

人地ptgf開娛樂台 都要比你高 咁你個post咁多正評 我估其他巴打都同意你既講法 所以以後得時事台可以生存 其他台移走佢啦

一年365日post都係轉移視線啦咁

比著冇ptgf既post又點 比你討論新聞又點 你連登有乜影響力 咪又係鍵盤戰士

你同我都係五毛啦 質疑班陰謀論撚

成日以為自己好重要好叻 上次選舉成個登一齊傾啦 最後本土幾多席入呀

因為佢地當左高登連登真係香港主流，唔係點會睇到自己咁重

咁撚多正評？唔是好多人撐佢咩 入來說服下我信陰謀論

果時個個以為贏到兩席 我都係 最後結果大家都知 其實連高只係佔好少影響力

屌 冇人理我 肯定其他post想轉移視線

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是XXXX，XXXX成功幫手轉移視線，全城焦點去咗XXX度……XXXX聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

Cc 台低質一早知啦

成撚日話「咁得閒開post乜乜柒柒，不如留返啲精神同時間幫手屌下支共/政府」

都戇撚鳩

淨係識鍵盤鍵國 念力抗共

每況愈下

舊登到連登都有某班柒頭, 一年三百六十五日就係開post講"而家啲五毛最鐘意XXX"、"XXX單野係轉移視線" 呢啲八股方程式擦正評, 但從來唔撚見佢地自己平時對時事討論有乜撚野貢獻

次次都比佢地呃到 但係內文就個個屌 好撚得意既現象

咁講佢開post都係轉移視線

懷疑是ptgf集團派來

唔通嗰個人有做ptbf/ptgf

啲毒撚注意極都係得個注意😂

唔見佢地走入機場佔領既？🤔

日日都有新鮮野。

咁日日都係轉移緊上一日既視線